做工程顧問係唔係一定要受客氣

係冇錯係法團比錢
但係個法團主席係唔係下下都要串串貢
點解人地d法團好聲好氣 係得你呢個死個呀伯態度咁差
我要求法團出電郵通知我地出得標書 係都唔制 要wtapp講
仲要特登send wtapp 過黎講 所有我開會講過既野 係當我冇講過 所有問題就算我提出過 而家都當唔係我提出 都係你地顧問公司既意思
我知我地公司係要負責任既 但係你都唔洗講到咁
反正我就黎唔做
我可唔可以串番佢
或者各位有冇好意見點串番佢好
定做個好人 反正都走 唔好同佢一般見識

同錢有關 緊係白紙黑字

啲 job 仔係咁㗎啦

唔驚比人炒咪唔洗客氣

掉個email過去話係今日開會summary囉，自己製造record啦，到時鬧交咪印email出黎對質不過垃圾工程顧問都係乜都硬食，開會就講野細細聲、番到公司就大大聲質d下屬食哂d鑊野

我而家就咩都香紙黑字 佢咩wtsapp記錄都有 佢呢d舊大廈法團 連物管都踢走埋 好麻煩 d老野唔會出電郵同你講野

我都辭職 真心想串9佢

所有野send返一份email比佢
Eg. WhatsApp cap screen入email，send比佢話according to xxx conversation, 你會點樣proceed, and if have further comment plz contact me etc

開完會/電話溝通過果啲都係類似做法

做晒record佢地好賴皮 話冇講過 屈佢地

好提議呀 不過我就走 係條氣唔順 最重要係佢一句車埋黎 就話所有野都唔關佢事 有咩事你地顧問負責

咁以後叫佢地formal confirmation你先做，冇既野你照等

不過你/你公司玩唔玩起？

負唔負責呢啲睇contract點寫架啫，好老實想乾收銀點樣負到責

直程send過去，叫佢confirm by 某日, 唔覆等於confirm啦

佢係想講 標書有咩錯都係你錯 工程上發生咩問題都係你問題 同法團冇關 呢個都係事實 但佢偏偏要講出口

成個行業都99地 好聲好氣班師傅又有機會唔聽話 太串又唔識尊重人
所以做好自己就OK,做到大佬就唔好咁對細既

最後公司都揀左取消合約